[非分化/集思廣益] 根據成功步驟，623再出黎

【成功步驟】set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline

係，上面係啱，香港人要識玩，但係呢個步驟無寫時間間距!!!

見大家成日講 "一股作氣，再而衰，三而竭"

我唔知大家點樣理解個 一, 再, 同三

個人覺得遊行已經到左 再嘅 step。

而616嘅訴求已經多過69，從數量上睇焦點的確係散左

我覺得過左今個星期五，勇武派行動完，要真心諗下，下步和理非幾時再出黎